文宣

雖然p牌仔 但少少文宣野想講
琴日場大扙完左 又係和理非出場嘅時候
雖然大家都愈來愈相信大家都知道民意對特區政府無用
但對我地依堆抗爭者有用架
多一個師奶落街屌狗多好多
我曾經都覺得要歸邊嘅都歸曬邊
但遍地開花嘅抗爭令我明白好多人都仲有得救嘅

［懶人包］文宣最主要果幾樣野
1. 要教埋佢地要點做 好多時只係帶動到一時嘅情緒 就算想做d咩都無方向
2. 要用柔和嘅手段 大家受軟唔受硬
3. 要令對方覺得自己係同路人
4. 要因材施教
5. 要俾到d流通性較低嘅資料佢地

好多巴絲整得好靚 但係好多時候好似差少少咁

文宣做法主要3個方向
1. 對黃
2. 對藍
3. 對中立撚（政治冷感撚）
跟著再分年齡層（簡單就係後生/中年/老人家）

1. 對黃：
a) 後生
目標係傳遞資訊同埋教學
好多出來嘅學生義士都衝得好前 但唔好唔記得有一批係有心但唔知自己定位嘅年輕人
文宣方向可能係發夢指南同法律嘅野
做初階教學先 好似基本急救（至少可以自救先）
高階義士自己會搵其他教學
要令到每一個人出來都識最基本嘅野

b) 中年
中年人士最多就係錢同資源
佢地好多時捐左錢買左券就當做左野
但大家要記住物資永遠唔夠架
尤其d錢要keep捐
同埋仲要俾資料佢地 可以詳細少少嘅
俾佢地分析下 好似葉虎果單咁
重點：要令佢地覺得佢地同義士同行
一路有和理非活動可以令佢地覺得同大家同行
方向：宣傳大家都可以做嘅野 eg罷工 捐錢
多少少字嘅簡介/flowchart

c) 老人家
可以多d由人道角度出發
佢地有d係唔鐘意共產黨
有d係同情後生仔
方向：煲大天水圍少女果類野+強調共產黨嘅入侵
可以強調當年佢地幾辛苦先逃離中共 有今時今日嘅生活
依家嘅後代要食返
講大躍進 文革 四人幫 佢地會好有同感

2. 對藍：
a) 後生
多數係識人做狗/好大個先落來嘅新移民/俾人洗腦左校出身/無咩腦
方向：改佢地mindset好難 可以踩下林鄭搞到香港撕裂 踩下林鄭 咩都推向林鄭

b) 中年
我見得比較多嘅係屋企人做9/大陸落來日日都用wechat果堆/成日話大陸點好點好 好後悔來香港果堆
方向：叫佢地返大灣區 煲大港豬噢大融合 話好快同祖國一齊

c) 老年
俾cctvb洗腦/follow埋d垃圾page/覺得班細嘅搞事
佢地好鐘意當口當面屌班細路話佢地暴徒
（其實佢地知我地唔係 但係個腦run唔到）
依種係叫易搞 俾d衝擊佢地就得
試過有日起9屋門口有個阿伯吸到過期化武 話咩「以為係警署門口好安全 估唔到食左彈」
大家要知道好多阿伯係好缺乏愛架
唔該見到依d情況搵幾個識講野嘅後生女
關心下佢 讚下佢 跟著踩下堆9 「係lor 你話d警察有無搞錯」「伯伯你又勁 咁都無事」
有時大家唔方便屌自己父母 手足們出手啦
方向：tvb不想你知道的事 收錢果樣野 長輩圖攻勢（要真假難分果種）

3. 對中立撚：
港豬/日日吃吃喝喝果堆/唔知唔想知/做咩都得 總之唔好搞到我
方向：
1. 要燒著佢地 警黑勾結/恐襲 速龍扑途人 濫捕 揸住呢三樣
2. 由錢入手 當日東講西讀果篇係經典
3. 由人道入手 天水圍少女 貓貓狗狗果類
切忌屌 佢地都俾人屌左好耐架啦
屌下就醒就唔叫離地中立撚
要用柔和手段 令佢地覺得自己都起同一條船 要死一齊死咁

文宣係個個都做到
唔係話一定要識整圖先做到
感化下其他人係每個人都做到
勿以善小而不為

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

對己方嘅好處
1. 如果屋企人藍底 義士們返屋企會心情好差 救得一個得一個
2. 堆中產中立撚拉得一個就一個 佢地有錢有資源 可以摵少少俾義士都好 始終每場抗爭都係錢
3. 加強士氣 出來多會發現其實好多師奶同中年人都係支持我地嘅 佢地好多時候覺得好無力 可以令佢地覺得同我地同行
4. Keep住個怒火 香港人 一返工就唔記得 好多時前一晚睇完 後一晚就唔記得
5. 好多老人家都俾cctvb荼毒左 佢地覺醒同你一齊屌狗其實都係一個戰力（唔係話送佢地去死果種）
6. 要令堆狗日日都望住自己嘅罪證

對敵方嘅傷害
1. 佢地文宣會難左 堆老人家覺醒左
2. 堆狗嘅屋企人都會受影響 街邊嘅師奶呀 行過都屌人佢地 目標係令佢地被孤立

唔記得改標題

自推十下先

【極重要！！！已BACKUP 】CCTVB 記低左黑警認扮手足

機場文宣整合post

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

「我時常提醒自己，政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向」

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

「我地呢一個社會如果要攞返我地應該有嘅權力,我地唔可以再教條主義。條條大路通羅馬,邊一個方式可以推翻呢一個政府嘅,呢一個方式就應該要去做。相信和平抗爭嘅人,相信公民抗命嘅人,繼續公民抗命。相信佔馬路,相信絕食,相信罷交稅...等等唔同和平手段嘅人繼續去做。我鼓勵你地去做,我希望你地去做。我唔希望因為有人批評你地嘅手段,結果就完全放棄你地相信嘅野。同時間相信勇武抗爭嘅人,一樣都要繼續做。」
天琦bb

Pish.....

Push

推，有無巴絲有文宣圖